人生如壽司，嚟緊乜，點會知

我order花之戀，你會唔會比海之戀我？

係就好

咁要睇你一出世 入咩價位嘅壽司鋪

我就入左明將 無論轉邊碟都係垃圾

你個名